[ 721 ] [ P牌認真問 ] 下午3點邊度集合, 文宣好唔統一

一時見維園
一時見金鐘
一時見銅鑼灣

定還是直接去港島, 各有各做, 遍地開花??

3點維園
入熱門post碌落少少就會見到文宣圖

Push 3pm 維園見